有關中文dse卷二作文

係咪貼左code唔寫仼何字都有3分，佢有3分係錯別字扣落去，我唔寫字咪唔會有錯別字

係呀
上次交白卷拎到5**

唔好意思都係U

Overall總分都多3分呀

仲乜話俾人知 泥个甘skr 嘅作幣法吾可以外传架！

利申
maths 5** M2 5** Phy 5** Ba 5** Chi 5**
Best5=35
香港奧數代表 拎過兩次國際獎
身高1.8米 IQ130 HKU神科 已破處

iq130咁低？喺依度係below mean喎
利申
全科2 best7 14
含大神科BSex 拎過最佳汁男獎
身高不詳 2.5cm IQ180 射過無數男男女女

Ok u win
我慘遭屌打